恒大未來有計劃開設法律學院

除了現有學科外，何順文透露恒大未來有計劃開設法律學院，但有別於現時港大、城大及中大課程，「其實全世界有好多研究，本科生唔適合讀法律，一個人的心志，廣闊的知識基礎唔夠。」他指希望將來開辦的法律學院，主要以研究生作起步，「我們會集中將來（畢業後）唔係做律師，可能是（研究）國際法、比較法。」他認為讀法律的出路不一定是做律師。

第時法律界都會有我地恆大既學生

咪害人啦..

預計五年內恆大將打入三大
與港大城大並列為香港三大最佳學府

含大世界第一

恒大BLaw

幾時開埋mbbs

以前樹仁好似都有講過

含大呢期幾進取 個朵好撚響 震驚全港 衝出世界

恒大崛起

係咪專幫手打風化案?

教中國法律？

以後拍律政新人王要去恆大攞景

以色列 屌你